烏溪沙 泓碧 雲海定峻源

烏溪沙 泓碧 雲海定峻源

睇完一大輪 真係好難擇
峻源有私家lift口
雲海新地料係靚
泓碧 近海

峻源，大單位夠grand

有錢一定揀雲海
新地樓質素唔解釋
峻源要高層先有靚海景，泓碧個則西西地

泓碧最緊要係大單位賣成28k一呎
哪兒來的自信

Same
仲要夠車位

雲海出面對住炸吊雞貨櫃都幾恐怖

要景觀既3個盤都係揀高層，應該都ok 既
泓碧中層都有靚景，不過應該賣曬

15M 落唔落到樓?

Same

雲海係最好

雲海仲未賣曬咩？

Same
有睇過烏溪沙，覺得佢幾好
全部大單位

有錢喎巴打
雲海啲house真係唔錯
但賣到@28,000一呎
如果純計apartmen唔洗諗一定峻源

屋仔未賣曬

屋仔望唔到海
住烏溪沙冇海景好反智，峻源高層啦

有錢買屋仔
不如峻源買曬全層3個單位仲爽
又有view

弘碧嗰發展傷

睇邊座, 近雲海嗰座會俾雲海啲屋仔遮咗
應該要差唔多10樓先睇到海

碧桂園, 給你一個五星級的家

峻源高層諗得過 呎價唔洗$20,000

迎海望海星灣個位無得輸

有budget就唔好揀泓碧啦
上年好似仲有啲迎海特色單位賣 唔知而家有冇

清識貨

睇左迎海 海天名邸 d料都幾差下

睇過泓碧料好過迎海，等睇埋峻源